神秘交收「獨」品 「學動」再禍校園

自己睇
咁都有新聞價值？

支那搞文革嘛
基本上你預香港依家行返文革就得
咩都唔出奇

年輕一代好波

有佢報，好人好者點會睇文匯大公